今年24歲 月入幾多？

？

58k

0

28000

都係咁上下

邊行？

冇做野？

23K

第N屆吹水大會

67k

無十皮唔好出聲
連登全部上流人士

44k

0
失業
住天橋底

如果唔計出借果幾個單位，同幾隻藍籌股息
月入得25k

140000

冇

計埋b仔23.3k

唔好拎屋企野黎講

14000
為未來擔憂

我仲擔憂

60k 職業:兒子

你幾多
整個參考數字睇下

8千

same to you

有冇進修之類?

31000

23歲退左休

100k+

無呀
想學英文 但係幼稚園level
無從入手

我而家有去報d英文課程讀 見佢係話有得claim 政府錢先報 就讀完

暫時讀完都叫做有些少成效

係邊到報？

有時自己好壓抑
特別係平時係屋企打機
後面都有個人響到用電腦
做乜9都好似比人監視住咁
搞到周身唔聚財咁 無左自由

想話搵啲野學都好奇怪咁
比屋企環境影響
搞到自己好撚廢
雖然自己都有問題就係

英文有好多間 我都唔知邊間好
自己就報左 EngxxxToxx

暫時叫做各方面(reading 同listening)都有機會去練習 前提都要你主動去學既
我見佢有workshop 要上去佢到同其它人一齊上堂
當係d小組活動咁就冇咩緊張

冇錢搬出去住都要忍下既

出街又真係冇野做，要消費就不了

巴打你都幾勁下
咁上進去報呢啲班

比著我就笠水唔會報

有無諗過排公屋 搬出去住
但係好似賴底老豆老母咁

自己又唔一定獨立到

說實話 我係見佢有得claim政府錢 計落都係比3千幾蚊

同埋係女朋友話想學好英文要我陪

公屋過曬入息 求其一份工都過
屋企又要比家用 家用已經用左3份1

有間公屋排得成當係放下野又好 同女朋友住返幾日都好

有女朋友陪 動力都大啲啦

咩公司

要趕進度先claim到錢

45k

50k
標準價

34k 工程垃圾... 岩岩加完仲覺得under左

一樣 不過就加